玩交友app玩到抑鬱要睇精神科醫生

屌，幾個月都冇match嘅
連美容雞都冇，點可能㗎
我想幫美容雞做facial呀

@hugo1991

自貼等我幫執吓個樣

邊有可能，樓豬你講玩邊個app同自貼，我扮女人嚟幫你渡過呢個難關

自問中上樣囉

冇耳仔 死得

你ON9?
正面見唔到耳仔=福相,係有錢佬黎

咁個嘴無嘴唇
對眼又無眉毛
係咩相

urrrr
我只能夠講貴氣之相
你諗下一線鮑+白虎點解咁珍貴同稀少
呢D特徵係個樣度呈現埋出黎,我真係諗唔到有比呢個人中之龍相更突出既樣

仲有
我發現你係無手嘅

DIU
有膊頭架CHING
駛唔駛SHOW埋條30CM既巨龍俾你睇?

十年前就好似咁
十年嚟都冇影相了

Grindr

要！

交友app 無人match到
就算有人傾都係幾句就cut線

呢D好正常
交友app可以交友先要睇精神科醫生

樣衰無罪！肥毒有理！

match到美容雞又ban9佢
點玩

我都想要正常女士呀

直接d
直接post戶口結餘
你就會知自已受唔受歡迎

一蚊都冇
搵到都要找數

咁你覺得出post黎把撚？

睇醫生都冇錢啦
咁你仲生存黎做乜

你唔覺得用交友app個意圖好令人生厭？首先你又唔知人地點諗。。。而且用一段時間和精力去認識一個人最終唔啱自己

有白卡睇政府平D

玩十隻app都冇match
冇希望了

唔好去玩app，去搵援交，乖